{
  "id_query": "18706845",
  "total": 23651,
  "total_current": 200,
  "max_score": 67.17234,
  "origin_question": "Qtv cho hỏi để biết một chiếc iphone 6s đã qua sử dụng còn tốt hay ko mà mình tự kiểm tra dc thì có cách nào ko ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 60.84994,
      "id": "18707058",
      "field_search": "question",
      "question": "để biết iphone 6s đã qua sử dụng còn tốt hay ko mà mình tự kiểm tra dc thì có cách nào ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn yên tâm là các sản phẩm iPhone 6s đã qua sử dụng thì vẫn sử dụng tốt nha bạn, vì bên mình đã kiểm tra trước khi thu hồi máy đổi trả nhé. Còn về tự kiểm tra thì bạn vẫn có thể ghé siêu thị đang kinh doanh máy, kiểm tra trực tiếp vẫn được nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 32.625595,
      "id": "23285290",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ip6. Hay 6s nào đã qua sử dụng ko add",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm IPHONE 6 32GB và IPHONE 6S đổi trả hiện bên em vẫn còn hàng tại một số siêu thị Thegioididong.com trên toàn quốc đó anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực anh đang làm việc để em kiểm tra sản phẩm có hàng tại siêu thị gần anh nhất không anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.974794,
      "id": "22464374",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi bên mình còn  máy ip 6 hay 6plus 32g đã qua sử dụng ko hè",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em có hàng iPhone 6 32GB đã qua sử dụng anh nha. Anh vui lòng  cung cấp khu vực anh muốn mua hàng để bên em kiểm tra tại khu vực còn hàng không và hỗ trợ cụ thể giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.712887,
      "id": "32077902",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có ip6s qua sử dụng mà máy còn tốt giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Nam,Dạ mình vui lòng truy cập  để tham khảo máy giúp em anh nha, và mỗi sản phẩm có tình trạng trầy xước cũng như thời gian bảo hành còn lại khác nhau nên có giá chênh lệch anh nhéChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.878378,
      "id": "26583264",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi là e đang xài xa1 plus mà e cắm sạc vs chơi game đó nên e muốn xin cách kiểm tra để biết pin mình có bị chai hay chưa hay pin vẫn còn tốt thì như nào hả",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể  bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.535109,
      "id": "21480425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có cách nào để ghi âm cuộc gọi trên iphone 6s ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.38595,
      "id": "21212659",
      "field_search": "question",
      "question": "có hàng iphone đã qua sử dụng ko ad",
      "answer": "Chào anh Tú,iPhone 6 32GB hiện tại có hàng đổi trả giá từ 7.070.000₫, anh vui lòng tham khảo  ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.27332,
      "id": "20938888",
      "field_search": "question",
      "question": "Có máy iphone 6 32GB đã qua sử dụng ko ạ",
      "answer": "Chào anh Đạibên em có Điện thoại iPhone 6 32GB cũ ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.221563,
      "id": "20059709",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này bên mình còn hàng mới đập hộp hay đã qua sử dụng ạ?",
      "answer": "Chào chị LinhVới sản phẩm mà chị đang xem thì máy này Thegioididong.com kinh doanh là mới 100% và chưa khui seal chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.864838,
      "id": "22232120",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở bình dương còn điện thoại iPhone đã qua sử dụng không ạ iPhone 6s lus hay 6 lus không ạ",
      "answer": "Chào anh, Theo như em kiểm tra thì tại Bình Dương đang còn khá nhiều sản phẩm Iphone 6s Plus đã qua sử dụng đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.695488,
      "id": "19622346",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e lm cách nào để biết pin tốt hay không ạ e mới mua",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này để chắc chắn hơn bạn thử kiểm tra pin theo cách sau nhé:- Sạc đầy Pin 100%- Chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất- Tắt Wifi, 3G- Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phútKết quả: Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn >85%, thì pin của bạn đang rất tốtChia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.680208,
      "id": "29876029",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có sử dụng đc measure app ko chứ mình thấy nó trong phần bộ nhớ mà ko có cách nào sử dụng đc. Đã lên ios 12",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin hiện tại bạn không sử dụng được cụ thể như thế nào, máy báo lỗi hay có hiện tượng ra sao để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.883522,
      "id": "25113986",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi mình sử dụng Ip6 mới hôm qua nâng lên Ios 11.2.5 tự nhiên touch id vẫn sử dụng bình thường thì sau đó lúc đc lúc ko rồi lại mất luôn vô phần cài đặt thì ko còn vân tay nào. Mà lúc trước chưa nâng lên bản Ios mới thì vân tay sử dụng bt không có chịu chứng chậm hay lúc đc lúc ko. Mong được giải đáp",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy đã bị xung đột phần mềm, bạn vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt (dòng 1) xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.847225,
      "id": "28505116",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cái này còn có đã qua sử dụng r hk ạ",
      "answer": "Chào chịDạ hiện bên em có kinh doanh IPHONE 6 32GB CŨ GIÁ RẺ nha chị, chị có thể cung cấp thông tin khu vực chị đang sống để bên em kiểm tra hàng được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.83289,
      "id": "17443624",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đó còn mới hay đã qua sử dụng vây?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone 6 32GB là sản phẩm mới anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đăng kí nhận thông tin khi hàng về  ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.759563,
      "id": "22365862",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua một cái iphone 6 mà ko biết là tn để biết hàng thật giả",
      "answer": "Chào bạn.Dạ điều này bạn cứ yên tâm khi mua sản phẩm bên mình 100% iPhone là hàng thật chính hãng bạn nhé. Còn với các máy bên ngoài thì rất tiếc bên mình không có thông tin chính xác nguồn hàng khi mua bạn nên tìm ai đó rành về iPhone đi với bạn để kiểm tra máy bên trong hoặc bạn có thể tham khảo các video hướng dẫn phân biệt iPhone thật giả trên mạng để cung cố thêm kiến thức kiểm tra sản phẩm bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.728138,
      "id": "28422602",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của e bị mất ID số điện thoại đăng ký ko còn sử dụng có cách nào để lấy lại ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.50018,
      "id": "19891366",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua iphone đã qua sử dụng tại ttdd trả góp có đc ko",
      "answer": "Chào chị HồngIphone cũ có hỗ trợ trả góp ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin sản phẩm chị muốn mua, tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.231016,
      "id": "20797535",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sản phầm là mới 100% chưa đạp hộp hay đã qua sử dụng ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm bên em đang kinh doanh là sản phẩm mới 100% chưa khui seal anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào ( tỉnh, huyện, xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.19619,
      "id": "26828896",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Mình hỏi, đây là hàng mới 100% hay đã qua sử dụng vậy TGDĐ?",
      "answer": "Dạ chào chị,Sản phẩm trên là sản phẩm mới nha chị. Tuy nhiên bên em vẫn có bán một số sản phẩm đã qua sử dụng mời chị tham khảo tại .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.0342,
      "id": "23718758",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình có bán IP6 đã qua sử dụng không ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện bên em có kinh doanh iPhone 6 đã qua sử dụng chị nhé. Chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào ( thành phố (quận); tỉnh (huyện,xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.876057,
      "id": "30257650",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng đã qua sử dụng giá như thế nào ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm có giá từ 5.210.000₫ đó ạ, anh có thể tham khảo thông tin sản phẩm giúp em nhéChia sẻ cùng anh ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.857565,
      "id": "20017798",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này mới hay đã qua sử dụng ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này là sản phẩm mới đó chị nhé, nguyên hộp nguyên seal luôn chị nha,  nếu quan tâm sản phẩm chị vui lòng cung cấp thông tin (tên số điện thoại ) bên em sẽ hỗ trợ chị giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.697762,
      "id": "19407704",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua về là được cài sẵn icloud hay sao qtv và mình ko sử dụng icloud được ko,qtv chỉ cho e kiểm tra icloud ở đâu",
      "answer": "Chào bạn,Máy mới mua không được cài sẵn iCloud , máy không dùng iCloud cũng được nhé bạn .Bạn vào cài đặt > iCloud > tại đây bạn sẽ thấy tài khoản iCloud của máy được đăng nhập nếu có nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.683489,
      "id": "29383745",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV làm ơn cho hỏi có cách nào back lại mà không cần sử dụng nút home trên Iphone không?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn có thể dùng nút Home ảo cũng được bạn nhé, bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > AssistiveTouch > bật là được nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.621975,
      "id": "23084224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm sao để biết iphone còn zin hay đã bị tháo ra sửa chữa",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì tốt nhất nên mang sản phẩm ra trung tâm bảo hành rồi bên đó kiểm tra sau đó hỗ trợ anh nhé, đó là cách tốt nhất để biết được chi tiết sản phẩm thế nào đó anh ơiChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.596214,
      "id": "22515740",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muốn mua ứng dụng trả phí trên app store nhưng ko muốn dùng thẻ ngân hàng thì có cách nào để dùng thẻ điện thoại hay ứng dụng nào hỗ trợ ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trên cửa hàng Appstore của Apple bạn buộc phải mua ứng dụng có phí bằng thẻ VISA chứ không có cách khác bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.45663,
      "id": "22007841",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình mua đt và đã dc cấp thẻ fe credit thì có dùng để thanh toán cho đt mình đã mua trả góp ko. Nếu có thì có dc tra góp tiền hàng tháng cho fe credit dc ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Có phải chị đang có thẻ tín dụng FeCredit không ạ? Với thẻ tín dụng thì không được dùng để đóng tiền góp hàng tháng nha. Còn nếu thẻ ATM thì chị có thể chuyển khoản hoặc thanh toán online, hoặc ra siêu thị để bên em hỗ trợ cà thẻ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.24768,
      "id": "25638837",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sử dụng củ sạc dòng máy android sạc cho iphone dc ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bộ sạc này có nguồn 1A thì có thể dùng được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.244738,
      "id": "21621641",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở cà mau còn bản này mà đã qua sử dụng k ad",
      "answer": "Chào anh Phú,IPHONE 6 32GB CŨ em kiểm tra ở Cà Mau còn 1 máy . Anh có thể tham khảo máy nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.136347,
      "id": "31603062",
      "field_search": "question",
      "question": "Ben minh có hàng đã qua sử dụng ko a gia bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện máy qua sử dụng bên em vẫn còn hàng ở này đó ạ, anh vui lòng tham khảo máy để biết giá cụ thể giúp em nhéChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.071293,
      "id": "29146120",
      "field_search": "question",
      "question": "Loại này mới hay đã qua sử dụng?",
      "answer": "Chào anh !Dạ đây là máy mới nha anh, anh yên tâm anh nha. Để mua hàng được thuận tiện hơn và nhanh nhất anh có thể nói cho em biết anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.062635,
      "id": "25865801",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 mình sử dụng chưa đến 1 năm . Sạc đầy pin mình ko đụng đến thì để đc 5 ngày , nhưng nếu sử dụng cứ lướt web hay facebook vài phút là nó tụt 1% pin thì không biết có phải pin máy bị chai rồi hay ko ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.781445,
      "id": "27886394",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi mình có thể lấy sim ghép quốc tế từ chiếc iphone để gắn vào một chiếc smartphone android chẳng hạn như xiaomi, oppo, samsung đc ko ạ? Hay phải mua sim mới để mới có thể gắn vào smartphone android?",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc SIM ghép của iPhone không gắn cho máy Android được bạn nha . Nếu bạn sử dụng máy Android đang bị khóa bởi nhà mạng thì bạn cần máy ra tiệm unlock máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.753536,
      "id": "20833932",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi kiểm tra số lần sạc iphon bằng cách nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn phải kết nối điện thoại với máy tính và trên máy tính bạn cài đặt ứng dụng 3uTools để kiểm tra số lần sạc nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.71647,
      "id": "21166892",
      "field_search": "question",
      "question": "cách kiểm tra iphone đã mua ở thế giới di động ,hay mua ở chỗ khác bằng cách nào",
      "answer": "Chào anh Do tính chất bảo mật thông tin khách hàng nên phiền anh có thể tự kiểm tra thông tin giúp em được không ạ? Để kiểm tra xin vui lòng nhấp vào  > nhấp vào \" XEM THỜI HẠN BẢO HÀNH CỦA SẢN PHẨM\" > nhập imei ( lấy imei trên điện thoại bằng cách soạn *#06#) để kiểm tra thông tin sản phẩm. Nếu sản phẩm không có thông tin tức là sản phẩm không mua tại bên em anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.655367,
      "id": "20977988",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho mk hỏi cách kiểm tra số lần sạc pin trên ip 6s",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh có thể kiểm tra số lần sạc pin theo  này anh nhé,Chúc anh buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.64585,
      "id": "19646364",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sạc đầy máy có tự ngắt ko và sạc thế nào để tốt cho pin. Cảm ơn!!",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy và để sử dụng pin tốt theo kinh nghiệm người dùng thì bạn vui lòng sử dụng đến khi máy báo pin yếu thì cắm sạc liên tục đến khi đầy pin thì có thể tháo sạc và sử dụng lưu ý sử dụng sạc theo máy, không sử dụng khi sạc và không sạc qua đêm bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.581741,
      "id": "21065450",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới góp s7 edge đã qua sử dụng hôm qua.bây h muốn đổi qua ip6 thì có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anhRất tiếc bên em không hỗ trợ thu lại máy anh mua dưới hình thức đổi trả để anh đổi sang Sản phẩm khác được anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.534155,
      "id": "19336158",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi,máy mua ở tgdd là mới nguyên 100% hay máy đã từng bóc ra rồi thế ạ ? QTV có cách nào giúp em phân biệt máy mới 100% và máy đã từng sử dụng rồi ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm này bên em kinh doanh là sản phẩm mới 100% nguyên seal chưa bóc anh nha! Anh có thể ghé siêu thị và tận tay khui seal, máy mới chưa khui seal và máy đã qua sử dụng bên em kinh doanh là khui seal rồi anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.517328,
      "id": "30247636",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình xin ứng dụng kiểm tra pin chai cho iPhone dược ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể tham khảonhé. Lưu ý là với ứng dụng thì chỉ mang tính tham khảo, sẽ không chính xác được hoàn toàn anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.503119,
      "id": "21757479",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình kiểm tra thông tin bảo hành có ghi hàng đã sử dụng là sao shop?",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, bảo hành ghi thông tin hàng đã qua sử dụng, tức là sản phẩm anh mua sản phẩm là sản phẩm cũ anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.4178,
      "id": "23415011",
      "field_search": "question",
      "question": "Vui lòng cho e hỏi ạ, e có cái iphone 6 mới thì lúc mua về e có phải cài đặt gì hay ko ạ? Kiểm tra sao để biết là máy còn ok và chính hãng ạ... e cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Máy mới mua về thì chỉ cần thiết lập máy rồi sử dụng là được rồi bạn nhé, bạn mua máy mới thì máy nguyên seal và khi mua bạn mới là người khui seal và kiểm tra Imei của máy trên Apple để xem máy đã kích hoạt chưa là biết máy có mới 100% không bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.343107,
      "id": "27430134",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi là mua online thì dc giảm còn 6tr7 có tặng pmh 500k ko ạ.mà có tặng thì có dc sử dụng trừ thẳng vào giá thêm ko ạ  ,ad cho e hỏi là mua online thì dc giảm còn 6tr7 có tặng pmh 500k ko ạ.mà có tặng thì có dc sử dụng trừ thẳng vào giá thêm ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua với giá rẻ online  6.690.000₫ thì không được tặng thêm Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.314758,
      "id": "30010488",
      "field_search": "question",
      "question": "Toi muốn mua một chiếc điện thoại chuyên dùng để chơi games. Liệu có chiếc nào như thế ko",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh có thể tham khảo Điện thoại iPhone 6 32GB , cấu hình của máy chơi Game rất tốt anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.23482,
      "id": "24726030",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi iphone 6 và iphone 6s mình nên mua con nào vì iPhone 6 pin 1810 mah còn iphone 6s thì có pin 1715 mah còn phần cứng thì mình ko rõ lắm",
      "answer": "Chào anh ! Về phần pin thì em thấy iPhone 6 sẽ nhỉnh hơn iPhone 6S đó ạ, tuy nhiên về cấu hình thì iPhone 6S sẽ cao hơn iPhone 6 đó ạ, RAM 2GB giúp chạy đa nhiệm tốt hơn iPhone 6 nha anh, camera chụp ảnh tốt hơn iPhone 6 đó ạ.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.154663,
      "id": "30764838",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi game đang chơi tự động đóng ứng dụng thì có cách nào fix lỗi đó k ạ",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không anh nhé. Nếu không được anh phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho anh . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.088806,
      "id": "21073580",
      "field_search": "question",
      "question": "Lm sao để biết iphone giả thật vậy. iphone ko có trang wed như oppo để kiểm tra máy à",
      "answer": "CHào bạn,Về việc kiểm tra máy chính hãng thì bạn có thể sử dụng dây cáp để kết nối với máy tính có cài đặt itunes nếu như Intunes nhận diện được máy thì đó là sản phẩm chính hãng apple bạn nha, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.024271,
      "id": "31818717",
      "field_search": "question",
      "question": "Trên iOS 12, muốn coi RAM đang sử dụng để biết mà tắt bớt app thì coi thế nào?",
      "answer": "Chào anh , Dạ RAM của iPhone được máy tự tối ưu toàn bộ nên không cần phải tắt bớt ứng dụng anh nhé. Trên máy cũng không có phần xem RAM trống ạ. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.93838,
      "id": "19218394",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone6 ko sử dụng ốp thì có vấn đề gì ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại Iphone 6 nếu anh sử dụng cẩn thận, không để máy nơi có ma sát, không để rơi vỡ thì không sử dụng ốp không sao cả anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.891668,
      "id": "31912269",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này có máy loại đã qua sử dụng không ạ.",
      "answer": "Chào anhDạ có ạ, anh có thể tham khảo các sản phẩm trên bên em đang có bán  anh nhaChúc anh tìm được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.835106,
      "id": "20331696",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mới luôn hay đã qua sử dụng rồi bạn",
      "answer": "Chào chị.Sản phẩm Iphone 6 32gb là sản phẩm mới chị nhé. Hàng mới 100% hàng chính hãng ạ.  Nếu chị cần gì hỗ trợ thì mong chị phản hồi để bên em tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.694042,
      "id": "29841572",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi muốn kiểm tra iPhone 6 thật hay giả kiểm tra sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" xem được không ạ. Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.676685,
      "id": "21893991",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dt iphone 6 32gb 9tr là máy mới hay là máy đã qua sử dụng vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm Iphone 6 32GB được kinh doanh với giá 8.990.000₫ là sản phẩm mới đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.461668,
      "id": "27062031",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em để không sạc pin cả đêm xong sáng bật lên thấy tự động cập nhật sang ios 11.3.1 là như thế nào ạ? Mà phiên bản này có làm chậm hay làm hao pin ko ạ? Em mới sử dụng máy nên chưa biết nhiều ạ!",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.414501,
      "id": "26012676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 của mình kiểm tra bằng phần mềm battlery life thì báo pin tốt 0% chai pin mà mình để qua đêm từ 70% xuống 0% sập cả nguồn là s nhỉ",
      "answer": "@Nguyễn Tiến Dũng: ip8 dùng ios 10.3.3 bin ngon mà...để từ đêm đến trưa hôm sau hết có 5% pin.nếu k dùng gì",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.345787,
      "id": "19697305",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở siêu thị nông cống thanh hoá có s6  đã qua sử dụng ko ,",
      "answer": "Chào anh HùngHiện không còn máy Samsung S6 cũ nào tại Thanh Hóa ạ. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác cùng giá, tính năng và có sẵn ở khu vực của anh ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.28794,
      "id": "23139255",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv kiểm tra júp mình sđt xxxx155569 mua lumia 730 jờ còn bảo hành ko ạ.,Qtv kiểm tra júp mình sđt xxxx155569 mua lumia 730 jờ còn bảo hành ko ạ.",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể liên hệ số tổng đài 18001064 để được kiểm tra thông tin hoặc có thể để lại số IMEI để bên em kiểm tra giúp mình ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.242016,
      "id": "29125444",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 ngoài sử dụng nút home và nguồn thì còn cách nào để sáng màn hình khi tắt máy k ad...mà k cần jabreak .. sử dụng ứng dụng thứ 3 chẳng hạn",
      "answer": "@Lê Tiến: trtt",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.223965,
      "id": "22479690",
      "field_search": "question",
      "question": "loại này có hàng đã qua sử dụng không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em xin thông tin cụ thể khu vực anh đang ở để em có thể kiểm tra giúp anh xem còn hàng tại đây không anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.141146,
      "id": "26834250",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 liệu còn đáng mua để sử dụng lâu dài mà mượt ổn định ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm được đánh giá rất cao về độ bền, cấu hình mạnh mẽ mượt mà và mang cho mình phong cách sang trọng quý phái anh nhé, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.136326,
      "id": "19508614",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv chỉ cho e cách kiểm tra iphone chính hãng giúp e dc k vậy",
      "answer": "Chào anh Trường hợp của anh vui lòng nhấn *#06# để được lấy số imei anh nhé rồi gọi điện thoại lên để được hỗ trợ kiểm tra thông tin cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.108742,
      "id": "29751288",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng mình có hổ trợ kiểm tra là một máy iphone là máy lock hay máy quốc tế không ạ ?,cửa hàng mình có hổ trợ kiểm tra là một máy iphone là máy lock hay máy quốc tế không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì anh có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock anh nhé .Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.025791,
      "id": "30382754",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nhiều trang bán hàng để thông tin là iphone 5s sử dụng pin Li-po. Ad có thể cho em biết pin của 5s sử dụng là loại pin gì ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéĐiện thoại này sử dụng pin Li-Po anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.020054,
      "id": "19402879",
      "field_search": "question",
      "question": "ko biết máy có nên lên ios 11 hay để ios10 mà xài ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại iOS 11 chỉ là bản Beta nên chưa nên lên vội anh nhé, còn có nhiều lỗi xuất hiện và nên chờ cho Apple hoàn thiện iOS 11 này đi rồi nên cập nhật anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.906794,
      "id": "26242406",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua máy đã qua sử dụng thì có dc đánh giá sản phẩm trên trang web k",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp mình mua máy đã qua sử dụng tại Thegioididong.com anh vẫn được tham gia đánh giá sản phẩm tại trang website chính thức anh nha.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.772985,
      "id": "29577172",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi.hiện nay ip lock úp lên quốc tế mà ko cần sim ghép.vậy làm thế nào để kiểm tra ip đó là lock ko ạ",
      "answer": "Chào anh Khi máy được mua code lên phiên bản Quốc tế rồi thì không kiểm tra máy đó từng là máy lock được nữa ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.727526,
      "id": "21065362",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới góp galaxy s7 hôm qua bây h muốn đổi qua iphone 6 có được ko ạ.máy galaxy e góp là máy đã qua sử dụng",
      "answer": "Chào anhRất tiếc nếu anh đang góp máy đã qua sử dụng thì bên em không hỗ trợ thu lại để anh đổi sang Sản phẩm khác được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.70159,
      "id": "20505687",
      "field_search": "question",
      "question": "mình tính mua Ip6 (32G) mà trả qua thẻ JCB để giảm 1tr trươc ngay 31/7 thì dc áp dụng ko bạn",
      "answer": "Chào chị Oanh,Khuyến mãi trên chỉ áp dụng cho khách hàng là chủ thẻ mastercard thôi ạ, do thẻ JCB chỉ 1 phần là mastercard nên không tham gia khuyến mãi giảm giá 1.000.000đ được chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.549072,
      "id": "19874453",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên mua điện thoại cũ đã qua sử dụng không ạ?",
      "answer": "Chào anhTùy vào nhu cầu của anh thôi ạ, anh không đủ khả năng mua sản phẩm mới thì có thể tham khảo mua máy đã qua sử dụng cũng được ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.54884,
      "id": "17791405",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi: mình mới mua ip6 32Gb đã qua sử dụng tại tgdd. Bây giờ mình muốn đổi sang dòng máy khác được không?",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc nếu anh từng mua ip6 32Gb đã qua sử dụng tại thegioididong.com thì hiện bên em không hỗ trợ đổi qua máy khác và cũng không hỗ trợ thu lại luôn ạ. Mong anh thông cảm anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.517006,
      "id": "22804014",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bai kiển tra pin còn tốt hay ko đều kiêm tra đc trên mọi lại đt hay từng dòng đt khác nhau mình dùng iphone 5s",
      "answer": "Chào bạn,Bài kiểm tra bên mình cung cấp sử dụng được cho mọi điện thoại bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.48375,
      "id": "21507429",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip 6 màu hồng đã qua sử dụng thì giá bn ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại bên em không có iphone 6 32GB màu hồng đổi trả nha chị, chỉ có màu vàng đồng, chị có thể tham khảo và đặt mua.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.461868,
      "id": "23265003",
      "field_search": "question",
      "question": "Vì sao iphone 6 plus của mình kiểm tra imei thì hợp lệ mà lại ko có cn 3D touch, liệu có phải hàng lậu ko , làm sao để cài 3D touch,Vì sao iphone 6 plus của mình kiểm tra imei thì hợp lệ mà lại ko có cn 3D touch, liệu có phải hàng lậu ko , làm sao để cài 3D touch",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, iphone 6 plus không được trang bị 3d touch ạ, mà chỉ có dòng iphone 6s và 6s plus trở về sau mới được trang bị tính năng này thôi ạ, vì vậy anh yên tâm sử dụng máy nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.3973,
      "id": "30036211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cách kiểm tra độ chai bin trên iphone 5s như thế nào vậy ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể xem thông tin anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.31111,
      "id": "31303578",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của mình đang dùng sau đó mình tắt màn hình đi rồi bật lên lại tự nhiên nó lại bị đơ màn hình ko thể ấn được vào màn hình để 1 lúc thì lại sử dụng được 1 lúc thì lại bị đơ vậy cho mình hỏi cách khắc phục thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.294266,
      "id": "31580757",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này mình sử dụng sau 2 năm mà hôm nay nó bị tắt nguồn bấm ko lên có cách nào xử lí hk vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh hãy thử nhấn giữ cùng lúc phím Nguồn và Home khoảng 15s để máy khởi động lại xem có được không anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.195713,
      "id": "20290704",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả tiền để mua máy mới (iPhone 6) nhưng sao kiểm tra thì máy đã được active cách đây cả năm? Thegioididong sao lại có tình trạng này???",
      "answer": "Chào chị,Dạ với trường hợp này thì có thể có sự nhầm lẫn gì đó chị nhé, không biết chị kiểm tra ở đâu và chị vui lòng thông tin lại sau đó bên em sẽ hỗ trợ chị ngay nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.170801,
      "id": "23426340",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua hàng qua online là sao kiểm tra đt để biết cái nào là phiên bản lock và quốc tế",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua hàng Online bên Thegioididong thì 100% là máy Quốc tế nên bạn có thể an tâm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.1586,
      "id": "21087186",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iphone 6s plus ở đài loan cỏ tốt như iphone 6s plus hàng việt nam ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì với các sản phẩm được mua bên ngoài bên em không có thông tin chính xác chị nhé. Mong chị thông cảm.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.118452,
      "id": "30903056",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi sao mk kiểm tra pin lúc đầu có cả sử dụng mấy ngày qua mk vào kiểm tra lại như ảnh là máy mk bị j zay ah",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cập nhật máy lên phiên bản iOS 12.1 mới nhất và kiểm tra lại giúp mình nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.10227,
      "id": "20865794",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sạc dự phòng mới mua về thì phải sạc pin làm sao để pin có thể sử dụng tốt ạ QTV.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.072939,
      "id": "27254206",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 với Xiaomi Redmi Note 5 thì máy nào chơi game tốt hơn và để sử dụng lâu dài thì nên chọn IPhone 6 hay Redmi Note 5 vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy iphone 6 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn bạn nhé.  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.014017,
      "id": "29341385",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có tự ngắt sạc khi đầy ko. Và dấu hiệu để biết nó đã ngắt sạc",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này không có chức năng tự ngắt sạc khi PIN đầy bạn nhé. Trường hợp này rất tiếc là khi ngắt sạc máy sẽ không có thông báo bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.964478,
      "id": "25083255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi mua 6s có được tự tay mình bóc hôp ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Có anh nhé, iPhone bên em là hàng nguyên seal đó ạ, khi anh mua nó là của anh ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.933687,
      "id": "25922820",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mình mua cách đây 7 tháng. Đột nhiên dây sạc đi kèm sp ko sử dụng được.  Nhưng bộ sạc này dùng cho iphone khác thì sử dụng bình thường.  Mình cũng thử sử dụng bộ sạc iphone7 cắm vào thì lại nhận. Ad cho hỏi trường hợp này cần xử lý như thế nào, có đc bảo hành thay thế bộ sạc ko?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.917282,
      "id": "24457993",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 và 6s thì nào tốt hơn hay hơn m.n.  E đang xài oppof1 mà muốn chuyển sang iphone thì nên mua nào ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình bạn nên nâng cấp lên luôn máy iPhone 6s bạn nhé; cấu hình máy này nhỉnh hơn so với bản 6, giúp bạn trải nghiệm ứng dụng tốt hơn đó ạ; mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.895126,
      "id": "28624370",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình muốn cài lại iphone 5s như máy mới thì phải làm thế nào và ko biết là tgdd có thể cài lại dc ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn khôi phục cài đặt gốc của máy là sẽ được nhé. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.88986,
      "id": "26643593",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi để dt 15 ngày mà không sử dụng vậy có sao k ạ còn pin 65%mà em tắt nguồn để đi dân quân",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể tắt nguồn máy trong 15 ngày khi không dùng. Tuy nhiên bạn không nên thường xuyên để máy cạn pin và để lâu không sử dụng tới máy bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.87177,
      "id": "27457517",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trong phân khúc 7 tr ngoài iphone 6 còn chiếc điện thoại nào đáng mua hơn để chơi game và chụp ảnh ko à",
      "answer": "Chào bạn, Tầm giá này bạn tham khảo  đáp ứng khá tốt nhu cầu của bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.838604,
      "id": "21765393",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể hướng dẫn mình cách cài appvn mà ko cần jaibreak dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì Iphone không còn hỗ trợ cài appvn mà không jailbreak nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.822258,
      "id": "29338492",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào kiểm tra pin của iphone 6 k ad?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin để kiểm tra Pin của máy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.80317,
      "id": "26690197",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi chút. E mới mua máy dc 3 hom.sau khi sử dụng may, e thấy may nhanh hết pin quá. E sạc đầy ,k sử dụng gj mà máy vẫn tụt pin lsao. Để qua đêm mà mất 7% pin. Giúp e vs",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.769583,
      "id": "28781078",
      "field_search": "question",
      "question": "Tggd cho mình hỏi chút iPhone 6. Có cách nào mở khóa mk màn hình ko .có thể resets lại máy dc ko",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn quên mật khẩu màn hình hay như thế nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.731552,
      "id": "20910991",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa ip6 6s 6+ và 6s+ thì mình nên chọn chiếc ip nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì còn tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng của anh mà anh có thể chọn cho mình 1 sản phẩm điện thoại phù hợp với mình đó anh nhé. Anh vui lòng cho em biết nhu cầu sử dụng của anh là gì để bên em có thể hỗ trợ tư vấn giúp anh tốt hơn anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.705982,
      "id": "26075859",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv kiểm tra giùm mình sdt xxxx8888199...24-1 mình đăng ký dán dt nay đi dán lại nv kiểm tra thì bảo hết hạn ko dán cho mình là sao...mấy chục nghìn ko tiếc mắc công chạy ra ko dc gì",
      "answer": "Kt thì vậy",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.651718,
      "id": "26288312",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua và sd được 6 tháng, mấy bữa gần đây tự nhiên bị tụt pin rất nhanh chóng, ko sử dụng, tắt wifi thì mất 5% 1 tiếng, còn cầm sử dụng chưa đc 5 phút đã mất gần 10%",
      "answer": "Chào bạn,Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.602055,
      "id": "27187741",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho mình hỏi làm cánh nào mình kiểm tra iPhone còn bảo hành ở hàng a",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu sản phẩm anh mua bên em thì cho em xin imei để kiểm tra. Nếu sản phẩm anh mua tại nơi khác thì anh có thể gọi lên để kiểm tra giúp anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.58654,
      "id": "19652638",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi khi mua máy về mình tạo ID apple đã ok nhưng khi đăng nhập vào gmail để xác nhận thì máy báo sai mật khẩu. Mình đã thử tạo 3-4 lần mà vẫn ko dc.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn đã tạo Gmail trước khi tạo ID Apple chưa bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.582735,
      "id": "25532566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình 16gb bình thường dung lượng khả dụng luôn còn khoảng 6gb trở lên còn đã sử dụng là khoảng 5gb nhưng mấy ngày nay dung lượng khả dụng xuống còn khoảng 4gb đã sử dụng tăng lên 7gb mặc dù mình không tải thêm ứng dụng gì mới hết á, ad cho hỏi ip mình bị gì vậy ạ và chỉ mình cách khắc phục với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử bấm giữ nguồn và home khoảng 10s chờ máy hiển thị quả táo khởi động lại trước; bạn kiểm tra phần thể hiện dung lượng lần nữa xem đã ổn định lại chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.54922,
      "id": "26174135",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình ip6 32gb bị rơi va đập mạnh, hỏng, có hỗ trợ sửa được ko? qua kiểm tra thì chỉ còn màn hình là ko sao",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy bạn qua Hãng để bảo hành , sửa chữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.536392,
      "id": "27204962",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone mà kg biết nên mua máy nước nào cho tốt ạ",
      "answer": "Chào chị.Tuỳ theo nhu cầu và điều kiện tài chính của cá nhân mà chị mua điện thoại phù hợp ạ. Bên em hiện đang có kinh doanh sản phẩm Iphone 6 32G chính hãng, quốc tế với giá 6,990,000 đó ạ. Nếu chị quan tâm sản phẩm, chị có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho chị. Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.525679,
      "id": "31913131",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 chạy ios 10.3.3 thì có ứng dụng nào để quay màn hình ko ak",
      "answer": "Chào anh,  Dạ rất tiếc, em chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ quay màn hình mong anh thông cảm ạ.Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.503302,
      "id": "29160316",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi, người ta cho mình cái iphone 4, mình khôi phục cài đặt gốc, mà giờ nó hỏi cái ID, giờ mình làm cách nào ? hay mang ra thế giới di động chạy chương trình giúp mình có được ko ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn liên hệ người cho bạn máy đó để hỏi tài khoản và mật khẩu iCloud , hoặc bạn tham khảo hướng dẫn khôi phục iCloud  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.484987,
      "id": "26788801",
      "field_search": "question",
      "question": "e tải ứng dụng hoặc game trên appstore phải cần mật khẩu gì đấy để tải về mà e k biết có cách nào để tải về đc ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể máy yêu cầu mật ID Apple nên nếu bạn đã quên thì bạn làm theo hướng dẫn tương tự \"\" để lấy lại mật khẩu xem sao nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.45301,
      "id": "21103634",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sắp để biết pin còn tốt không ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau bạn nhé: Cách 1: Sạc máy đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi. Không sử dụng máy trong vòng 5 tiếng nếu pin chỉ giảm 5 -10% tức là pin bình thường . Cách 2: Sạc máy đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên cao nhất, và để màn hình sáng như vậy liên tục trong vòng 60 phút nếu pin chỉ giảm dưới 20% tức là máy bình thường. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.435272,
      "id": "22612248",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình chưa có thẻ ngân hàng thì muốn mua ứng dụng trả phí thì có thể đến tgdd để mua hộ có dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là bên mình không hỗ trợ mua ứng dụng giúp bạn được nếu bạn chưa có thẻ Visa bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.431166,
      "id": "26347085",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 loại 64g còn ko ak?  Mà cho e hỏi iPhone có thay dc pin ko a",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm iPhone 6 64GB bên em ngừng kinh  doanh rồi anh nhé, anh vui lòng tham khảo sản phẩm iPhone 6 32Gb giúp em anh  nhé, và pin IPhone có thể thay thế được nhưng anh nên gửi hãng để thay thế nếu cần anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.404581,
      "id": "22030104",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6s đã qua sử dụng tại tgdd được 6 ngày. Bây giờ em muốn đổi ip6 thì có dc k ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu chị mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com bên em là sản phẩm đổi trả thì bên em không thể hỗ trợ chị đổi trả lại sản phẩm này được chị nha. Mong chị thông cảm! Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.401031,
      "id": "27564383",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là IPhobe lock mình kg sử dụng sim ghép mà mình wifi thì có đc kg ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể sử dụng được wifi bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.384922,
      "id": "22685259",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có iphone 4 cũ ios 7 Nhưng ko tải được youtube và các ứng dụng khác có cách nào để tải ứng dụng ko",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.373728,
      "id": "21699571",
      "field_search": "question",
      "question": "còn iphone 6s 16g ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6s 16GB bên em đã ngừng kinh doanh. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác để bên em hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.329851,
      "id": "17683914",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi giữa iphone 6s và iphone 6 mới ra có gì khác biệt và sp nào tốt hơn ak. Thanks",
      "answer": "Chào chị Mến,Theo em tham khảo thì sản phẩm iPhone 6s 32GB có hiệu năng, camera tương đối tốt hơn iPhone 6 32GB nhưng dù chênh lệch 2 sản phẩm đều có thể hỗ trợ tốt đối với sản phẩm có cùng mức giá. Khi có hàng chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com để được trải nghiệm sản phẩm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.29708,
      "id": "23485979",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko biết bên mình chưa có bán hàng ko nhỉ, mình muốn qua mua hàng mà sợ nghỉ trưa",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể đến trong khung giờ từ 8:00-22:00  chị nha, buổi trưa bên em vẫn làm việc ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.281784,
      "id": "29662226",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào kiểm tra độ chai pin trên iphone không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" xem được không nha anh.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.25066,
      "id": "25865200",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có đặt chuyển hàng ip6 đã qua sử dụng từ HCm về 177 Phạm Văn Đồng, Khối 2, TT.Núi Thành, H.Núi Thành, T.Quảng Nam. ad kiểm tra giúp hàng về Quảng Nam chưa ạ.",
      "answer": "Chào anh Phong,Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB đang có hàng tại siêu thị 177 Phạm Văn Đồng, Khối 2, TT.Núi Thành, H.Núi Thành, T.Quảng Nam nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể phản hồi thông tin họ tên và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ tạo đơn hàng online giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.241562,
      "id": "31736614",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6s của mình camera 12MP mà trước khi chụp mình nó chớp mấy cái chấm màu li ti nhỏ, nhưng khi chụp hình thì nó ko hiện mấy cái chấm ly ti đó, ko biết có bình thường ko hay là có vấn đề?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên anh hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.24022,
      "id": "29526284",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi cách tắt ứng dụng chạy ngầm trên Iphone",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.239388,
      "id": "24936230",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn máy 6 đen bản 32G này ko ạ,còn để mình qua",
      "answer": "Chào anh, iPhone 6 32GB không có màu đen, chỉ có màu vàng đồng ạ. Nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.14133,
      "id": "26197982",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình iPhone 6 mới mua được hơn 2 tháng pin từ 25% để qua đêm sáng dậy còn 23% là có tốt ko?",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy anh như thế là rất tốt anh nha, anh có thể yên tâm sử dụng ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.139214,
      "id": "30437243",
      "field_search": "question",
      "question": "đang ko biết có nên chọn mua iphone 6s thay vì 6 hay ko nên hỏi ad là có phải iphone 6s sẽ mạnh hơn và chạy nhanh hơn nhiều so với 6 hay ko?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra cấu hình máy iPhone 6s có hiệu năng cao hơn khá nhiều so với máy iPhone 6 nên hỗ trợ bạn sử dụng có phần mượt mà hơn nha bạn.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.129478,
      "id": "20790620",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko biết bạn kiểm tra giúo mình thử thong tin mh vìn mua dc sim mobi big theo số dt xxxx7115123 của mh cìn mua dc ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ với số điện thoại này theo em kiểm tra thì không đủ điều kiện mua sim mobi Big anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.120844,
      "id": "21723034",
      "field_search": "question",
      "question": "có thể hướng dẫn mình cách lưu ứng dụng trên icloud để giảm dung lượng lưu trữ trên điện thoại dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Ứng dụng trên điện thoại không thể lưu vào iCloud để giảm dung lượng cho máy được bạn nhé. Bạn chỉ có thể lưu được dữ liệu như ảnh , nhạc , video vào iCloud thôi nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.115576,
      "id": "18067340",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi? Số imei xxxx10077987560 có phải của app ko vậy? MìNh có thể dùng cách nào để mở màng hình mà ko cần chạm đến nút home và nút nguồn ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn, theo kiểm tra số Imei của bạn thì máy bạn là Iphone 6 do Apple sản xuất. Còn bảo hành đến 31 tháng 3 năm 2018.Còn về việc mở màn hình mà không cần nút nguồn và nút home thì rất tiếc máy không hỗ trợ tính năng chạm 2 lần sáng màn hình như bên Android nên chỉ có thể dùng nút home và nút nguồn thôi bạn nha.Thông tin đến bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.100195,
      "id": "28989437",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6s puls tra gop tra trc 3tr dc ko",
      "answer": "Chào chị,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em hỏi là các giấy tờ hiện mình có như CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.08639,
      "id": "20438254",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn đổi mật khẩu iCloud mà máy có yêu cầu trả lời câu hỏi xác minh nhận dạng mà e ko biết câu trả lời, v làm cách nào để đổi mk ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn,  trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.064367,
      "id": "20842465",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 32g ram 1gb thì lưu được tốt ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đối với sản phẩm của Apple tuy được sử dụng cấu hình không cao nhưng chị có thể sử dụng một cách mượt mà và ổn định theo thời gian đó chị nhé. Nếu chị đang quan tâm đến sản phẩm chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.056278,
      "id": "18573607",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình có 1 ng chị ở Nhật định gửi về 1 chiếc iphone 6 cho minhg hỏi về đây có thể sử dụng đc k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu iPhone 6 đó là bản quốc tế thì bạn có thể sử dụng được bình thường, còn nếu là bản lock thì bạn phải mang máy ra cửa hàng chuyên về điện thoại iPhone xách tay để được hỗ trợ kích hoạt sử dụng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.050627,
      "id": "23285341",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e tham khảo máy 6 32G đã qua sử dụng đi",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng  cung cấp khu vực anh muốn mua hàng để bên em kiểm tra tại khu vực còn hàng không và hỗ trợ cụ thể giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.047672,
      "id": "24650130",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị em nào đã xài qua rồi cho em ý kiến bây giờ có còn nên mua iPhone 6 ko hay tầm giá này có máy khác tốt hơn. Mượt mà hơn chơi game chụp ảnh đẹp hơn ạ.em xin cảm ơn nhiều...",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này dùng tốt và rất nhiều người dùng đã đánh giá tốt sản phẩm anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.046673,
      "id": "24924363",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hoi,làm sao để kiêm tra mình đang sử dụng ios beta hay ios chính thức",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra thì bản IOS chính thức đang là 11.2.5 nếu bạn đang sử dụng bản IOS 11.3 thì máy đang dùng bản beta nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.012829,
      "id": "28097847",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mình đien thoại iphone 6 32gb của mình mới mua đc hơn 1 tháng. Đêm vừa rồi để dưới đất bị cốc nước đổ vào mà hơn 1 tiếng sau mình mới biết. Mình đã tắt nguồn sau đó bật điện thoại lên thấy vẫn sử dụng được bình thường. Liệu sau điện thọaj của mình có vấn đề gì hay không? Mình có nên mang điện thoại đi kiểm tra, bảo hành không?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa trực tiếp kiểm tra máy nên chưa có thông tin chính xác. Mình tư vấn bạn nên liên hệ trung tâm bảo hành Apple để các bạn kiểm tra, cung cấp thông tin chính xác cũng như hướng hỗ trợ cho bạn (nếu có vấn đề) bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.996471,
      "id": "21518375",
      "field_search": "question",
      "question": "Về vđề lỗi sãn phẩm 1 đổi 1 thì bên mình đổi hàng mới full box hay là đổi hàng đã qua sử dụng rồi vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị vui lòng ra siêu thị để có thông tin chính xác hơn chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.99096,
      "id": "20737034",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đang dùng máy oppo a37 sử dụng hơi lag mình có nên bán để mua samsung galaxy s6 cũ ko",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé , anh vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.979572,
      "id": "20958514",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi mình muốn nhận biết ip ở vùng vn và mỹ thì ta kiểm tra ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> giới thiệu> kiểu máy, nếu Kiểu máy là VN/A thì máy có xuất xứ thị trường Việt Nam, còn LL/A là của Mỹ bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.939451,
      "id": "28613740",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp mình iphone5s của mình còn bảo hành ko ạ sdt xxxx7452621",
      "answer": "Chào anh,Iphone 5s anh mua ngày 24/08/2017 còn bảo hành ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.928032,
      "id": "29488596",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone mới mua sao k sử dụng mà bin vẫn bị hao vậy!! Thường thì iphone nếu k sử dụng bin sẽ nguyên và k bị hao mà",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn không sử dụng máy thì Hệ điều hành và các ứng dụng hệ thống của máy vẫn hoạt động nên Pin vẫn hao là bình thường bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.88383,
      "id": "25091072",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 16gb vs 34gb cái nào dễ sử dụng hơn ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Em thấy là bản 32gb tốt hơn vì anh có thể cài được nhiều ứng dụng hơn lưu được nhiều ảnh và nhạc hơn còn bản 16gb thì hơi thấp nên sử dụng không thoải mái nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.873453,
      "id": "25389096",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 5s đã qua sử dụng ở tgdđ hôm 28-1-2018,giờ mình muốn đổi sang sản phẩm khác có đc k vậy QTV???",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin anh cung cấp thì rất tiếc khi anh mua điện thoại cũ bên em không hỗ trợ đổi sang sản phẩm khác giúp anh được ạ. Mong mình thông cảm cho bên em ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.810104,
      "id": "20668878",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang chơi game tự nhiên out ra lì vậy QTV mình chả để ứng dụng ngầm nào",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn tràn RAM, tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.771965,
      "id": "21285178",
      "field_search": "question",
      "question": "Em định mua con này nhưng pin thấp quá. Vậy có cách nào kéo tg sử dụng ra ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng kiểm tra và tắt những ứng dụng chạy ngầm hoặc gỡ bỏ bớt ứng dụng không sử dụng liên quan đến mạng xã hội, những kết nối không cần thiết như Wifi, 3G, GPS, Bluetooth,..để giảm tiêu hao dung lượng Pin nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.769655,
      "id": "24792393",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi kiểm tra sao biết iphone thiệt hay iphone đài loan vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Về việc kiểm tra máy chính hãng thì bạn có thể sử dụng dây cáp để kết nối với máy tính có cài đặt itunes nếu như Intunes nhận diện được máy thì đó là sản phẩm chính hãng apple bạn nha, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.743214,
      "id": "26668718",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko biết có bản mà mặt trước màu đen ko ạ, nếu ko thì sản phẩm iphone nào có mặt trước màu đen ạ thanks ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em chưa có bản mặt trước màu đen ạ,mong anh thông cảm, anh vui lòng tham khảo thêm Điện thoại  hiện có mặt trước màu đen anh nhé, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.707132,
      "id": "27762928",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi iphone 6 sạc 100% pin bật chế độ nguồn điện thấp sử dụng nếu lặp lại liện tục nhìu lần như vậy ko biết có ảnh hưởng gì đến pin ko QTV?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không ảnh hưởng gì đến pin nhưng máy sẽ bị hạn chế hiệu năng khi bạn bật chế độ này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.69961,
      "id": "29122883",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài nhập pass ra còn cách nào khác để thoát icloud ra ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Ngoài cách nhập mật khẩu chính xác cho tài khoản iCloud để thoát ra thì không có cách nào thoát được tài khoản này cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.68172,
      "id": "22390138",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có mua 1 chiếc samsung j7 prime cách đây 3 tháng, giờ mình bán lại cho thegioididong rồi để mua iphone 6 trả góp 0% có được ko bạn",
      "answer": "Chào anh Thanh,Nếu máy anh mua mới ở Thegioididong.com và không bị lỗi người dùng thì anh trả lại máy và làm thủ tục góp iPhone 6 32GB gói 0% lãi suất được anh nha! Anh cho em số điện thoại anh dùng mua máy tại đây để em tư vấn cụ thể cho anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.665869,
      "id": "24739374",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi trung tâm kiểm soát tự dưng chuyển màu đen có cách nào chở lại như cũ k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với các phần khác thì bạn có gặp hiện tượng tương tự không vậy ạ; mình xin lỗi do chưa hình dung ra; nếu được bạn cho mình xin ảnh màn hình bên bạn phần thông tin này để mình kiểm tra lại xem sao bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.638338,
      "id": "24524815",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi đt ip6 của mình bị lỗi sim mình lại tgdd kiểm tra thì nhân viên kiểm tra xong báo đổi ngay đt mới cho mình vậy có tin cậy không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Bên em sẽ kiếm tra máy và nếu có Lỗi kỹ thuật trong tháng đầu tiên thì sẽ hỗ trợ đổi sang máy khác cho chị nha. Đây là Chính sách đổi trả của Thegioididong.com nên chị có thể yên tâm nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.588486,
      "id": "20851126",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và a5 2017 thì con nào chơi game mượt, làm việc tốt, pin sử dụng lâu ạ.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ giữa 2 dòng chip trên thì chip trên iPhone 6 sẽ có hiệu năng tốt hơn bạn nhé. Về mức pin thì thì khoảng này Samsung A5 2017 sẽ có thời gian sử dụng được lâu hơn thêm vào đó máy được hỗ trợ công nghệ sạc nhanh giúp máy sạc nhanh hơn iPhone nữa đó ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.53442,
      "id": "23007022",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi bên mình còn ip6 ko và có những màu nào vậy",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.527258,
      "id": "20516366",
      "field_search": "question",
      "question": "mình dùng cáp otg cho iphone6 sử dụng thẻ sd chạy bộ nhớ trong thẻ sd có dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là bạn không thể dùng thẻ nhớ làm bộ nhớ trong cho máy iPhone được nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.521528,
      "id": "24136654",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv xin cho mình hỏi? Mình dùng iphone6 khi nâng cấp nên ios11 thì phím Hom ko sử dụng đc. Vậy có liên quan gì ko ? Trước đó thì phím Hom vẫn dùng bt",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.481377,
      "id": "28670768",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại thì giữa iphone 6 32GB và samsung galaxy j7plus thì máy nào sử dụng tốt và bền hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hai điện thoại này thì đều sử dụng tốt và máy bền hay không là còn tùy vào cách bạn sử dụng đối với máy nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.469624,
      "id": "25187519",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hổm e có gửi c ip 5s đi bảo hành rồi trên hãng gọi xuống báo em là qua tháng3 mới có h tgdđ sẽ hỗ trợ cho e máy để sử dụng là máy giống vậy hay tốt hơn hay tệ hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Bên em cung cấp cho anh một điện thoại tương tự (đã qua sử dụng) để sử dụng tạm thời trong thời gian bảo hành. Chi tiết máy cung cấp anh có thể hỏi nhân viên siêu thị hoặc xem trên giấy tiếp nhận bảo hành/sửa chữa dịch vụ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.460548,
      "id": "21704504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cùng một loại iphone mà màu khác nhau thì tiền có khác nhau ko vậy gửi tới qtv",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm IPhone thì khi cùng một mẫu mã nhưng khác màu thì vẫn cùng giá chỉ trừ một số phiên bản đặc biệt anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.420626,
      "id": "29368217",
      "field_search": "question",
      "question": "Nokia 6.1 plus với iphone 6 cái nào sử dụng lâu dài tốt hơn ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì đó là Điện thoại iPhone 6 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.420626,
      "id": "25109162",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s vs oppo F5 máy nào sử dụng tốt hơn ạ. Về mọi mặt",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em ngừng kinh doanh Iphone 5s rồi nên anh tham khảo OPPO F5 nhé. Máy ra sau nên có nhiều điểm cải tiến cũng như được trang bị những công nghệ phổ biến ngày nay, tiện lợi cho người dùng đấy ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.418234,
      "id": "26667815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi củ sạc iPhone 6 và 6s có giống nhau ko mà em dùng chung có sao ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì máy có Adapter sạc giống nhau nên có thể sử dụng chung sạc được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.402254,
      "id": "21130416",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ có cách nào tăng dung lượng bằng cách di chuyển file vào ứng dụng nào đó lưu trữ thay bộ nhớ trong dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử làm theo hướng dẫn tương tự  xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.388298,
      "id": "25340350",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Mình đăng kí mua online giá 8t mà   tin nhắn mình lỡ xoá mất rồi. Giờ tgdd  co cách nào piet dc hk ạ.",
      "answer": "Chào chị, Dạ không sao đâu chị nhé. bên em sẽ hỗ trợ thanh toán với giá mình đã đặt và chị có thể ra siêu thị đọc số điện thoại để nhan viên bên em hỗ trợ mình kiểm tra ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.384308,
      "id": "18269191",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ko tải dc ứng dụng trên appstore cách khắc phục làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải ứng dụng không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.374521,
      "id": "27485942",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình kiểm tra tình trạng pin bị chay như thế nào mà nó để z là sao admin?",
      "answer": "Chào bạn,Đầu tiên bạn sạc và sử dụng pin của máy 1 thời gian nữa. Nếu bạn kiểm tra vẫn còn tình trạng này thì pin không phải là pin chính hãng nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.361786,
      "id": "27503542",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv tư vấn giùm em nên mua iphone 6 hay ipad 2017 để chơi game ạ ? Cái nào chơi tốt game tốt hơn ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Theo đánh giá của em thì ipad 2017 chơi game tốt hơn 1 phần vì máy có màn hình bự hơn, có pin trâu hơn nên chơi game sẽ sướng hơn tuy nhiên nếu anh yêu thích sự nhỏ gọn thì Iphone 6 cũng là sự lựa chọn tốt tuy nhiên sản phẩm này có pin hơi yếu nên chiến game sẽ không thật sự đã lắm nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.33656,
      "id": "20635520",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu giờ mua IPhone 6 thì khoảng chừng nào thì Apple hết hỗ trợ ạ nếu Apple ngưng hỗ trợ IPhone 6 thì có sử dụng đc nữa ko",
      "answer": "Chào bạn!Trường hợp này hiện tại Apple vẫn hỗ trợ cho iPhone 6 nên bạn có thể yên tâm, và nếu Apple có ngững hỗ trợ thì bạn vẫn sử dụng máy bình thường nha bạn.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.327753,
      "id": "26306550",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để kiểm tra pin 5s ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy đã cập nhật iOS 11, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin để kiểm tra Pin của máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.316647,
      "id": "20346600",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 sử dụng lướt web liên tục mà chỉ sử dụng được 5 giờ thì có bị cho là chai pin k ạ",
      "answer": "Chào chịNếu chị sử dụng máy liên tục trong khoảng 5h là bình thường đó ạ. Để an tâm, chị có thể kiểm tra tính trạng pin theo hướng dẫn tại bài viết  nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.31111,
      "id": "21405532",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách kiểm tra iphone của mình có bị dính icloud sao vậy add",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.310465,
      "id": "19652186",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi kiểm tra máy thì bấm ntn",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh đang muốn kiểm tra thông tin gì cho sản phẩm này ạ, anh có thể phản hồi để em có thể hỗ trợ anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.30606,
      "id": "19570553",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mình tải game sao nó để sử dụng icloud để mua là sao",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.297714,
      "id": "24601881",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn cho mình hỏi, mình cài đặt mms với facetime nó cứ \"đang chờ kích hoạt\" ko xài đc. ip6, mình đã kiểm tra icloud và khởi động,mail,đăng nhập lại mà vãn ko đc!",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.281925,
      "id": "24658459",
      "field_search": "question",
      "question": "vào tạo id apple thì hiện \" bạn k thể sử dụng iphone này để taoi id apple mới nữa \"  như thế thì có cách gì khắc phục k qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy bạn bị quá số lần tại ID Apple miễn phí nên bạn có thể sử dụng 1 iPhone khác để tại ID Apple mới , sau đó bạn nhập ID Apple đó vào máy của bạn là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.266268,
      "id": "20548165",
      "field_search": "question",
      "question": "Bắn bluetooth từ mây khác qua iphone ko dc ạ ? Chỉ có iphone mới gửi đc qua iphone hay sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn!Rất tiếc là không thể chuyển dữ liệu từ máy khác qua iPhone thông qua Buetooth nha bạn. Và bạn có thể kết nối 2 iPhone với nhau thông qua  đó bạn.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.263874,
      "id": "27222056",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho kình hỏi là mình muốn mua 1 chiếc điện thoại khoảng 7tr mà không phải là hàng trung quốc để chơi game và chụp ảnh thì mình nên mua chiếc điện thoại nào",
      "answer": "Chào bạn,Gần như đa số các hãng điện thoại đều đặt nhà máy sản xuất ở Trung Quốc nên đa số máy chính hãng Việt Nam đều sản xuất ở Trung Quốc. Có 1 số máy của Samsung và Nokia được sản xuất ở Việt Nam và tùy thuộc vào lô hàng nên không có thông tin máy cụ thể. Bạn có thể đến siêu thị Thegioididong.com và chọn máy Samsung hoặc Nokia không sản xuất ở Trung Quốc phù hợp với bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.254921,
      "id": "32282013",
      "field_search": "question",
      "question": "7 tr cho một chiếc dt ra mắt cách đây 5 năm. Vậy mà vẫn hot đua nhau mua.botay.com",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này hiện đang có giá 6.990.000₫ và giá này bên em bán sát với giá hãng rồi đó ạ, dạ anh quan tâm sản phẩm thì có thể ra siêu thị để trải nghiệm sản phẩm trực tiếp anh nha, sau đó anh có thể quyết định chọn mua sản phẩm ưng ý nhất hoặc không mua củng không sao ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.233833,
      "id": "28964448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi iphone 6 plus của mình hiện tại đã bị treo logo mỗi khi khởi động lên thì làm cách nào để khắc phục v",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này bạn thử nhấn và giữ nút nguồn   home trong khoảng từ 10-15s xem máy có khởi động lại được không ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.2313,
      "id": "31338010",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi điện thoại e tự nhiên bị liệt ứng dụng k ấn được vào màn hình sau đó để 1 phút thì lại ấn được e đã reset máy rồi mà vẫn k được , vậy phải làm thế nào để hết liệt cảm ứng ạ",
      "answer": "Chào anh,Với lỗi này thì anh vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó anh khởi động lại máy xem có được chưa anh nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của anh trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu, anh có thể yên tâm!Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.211695,
      "id": "28973398",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi mình ở HP thì mình có thể qua đâu để mua IPhone 6 này ạ?",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm iPhone 6 32GB còn hàng nhiều tại khu vực Hải Phòng anh nhé, anh vui lòng cung cấp thông tin cụ thể khu vực quận, huyện để bên em kiểm tra giúp anh được tốt hơn anh nhaThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.185135,
      "id": "21943069",
      "field_search": "question",
      "question": "đợt mình xai samsung thì vào dc mà iphone 6s chỉnh như thế nào v qtv giúp mình Vào thì chỉ hiển thị ngoài lề ntn thui",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.182577,
      "id": "26342106",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để biết máy mình đã sửa chữa chưa cũng như máy xách tay hay máy chính hãng",
      "answer": "Chào bạn,Việc đã sửa chữa chưa thì chỉ có cách xem trực tiếp trên con ốc trên máy và xem màn hình có bị hở hay xem có liền khớp không nha bạn. Còn hàng xách tay cũng là hàng chính xác ạ. Còn nếu bạn muốn kiểm tra hàng xách tay với hàng phân phối tại Việt Nam thì kiểm tra phần mã Kiểu máy, phân phối tại Việt Nam thì mã kiểu máy là VN/A bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.166977,
      "id": "21559302",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho mình hỏi, ip6 32GB này có nhập hàng lại ko ạ? mình muốn mua màu Grey quá mà ko nơi nào còn",
      "answer": "Chào anhHiện bên em chưa có Thông tin khi này sẽ nhập iPhone 6 32GB về anh nha. Anh có thể tham khảo màu vàng đồng xem sao ạ. Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.164455,
      "id": "27004043",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy này thì ra nước ngoài có sử dụng được không ạ? Hay chỉ sử dụng ở Việt Nam thôi?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn mua máy bên mình thì là sản phẩm chính hãng quốc tế nên chỉ cần băng tần mạng được máy hỗ trợ là có thể sử dụng được bình thường nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.125328,
      "id": "28901400",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi những cách để nhận biết icloud ẩn là gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại chỉ có 1 cách là reset dòng 2, nếu vào màn hình chính không yêu cầu iCloud là không có iCloud ẩn và ngược lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.12474,
      "id": "19372018",
      "field_search": "question",
      "question": "máy sử dụng được lâu dài và xem phim chơi game có tốt ko",
      "answer": "Chào bạn,Máy Iphone 6 này thì dùng tốt cho nhu cầu trên bạn nhé, bạn an tâm chọn mua sử dụng bạn nha. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.124315,
      "id": "22490563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 đã lên ios 11 rồi giờ có cách nào để xuống ios 10 không a?",
      "answer": "Chào bạn,Apple hiện tại đã khóa không cho hạ xuống IOS 10 nữa bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.10461,
      "id": "26562250",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ, e ở thị xã ngã bảy nhưng khi e kiểm tra thì đã hết hàng rồi. Vậy giờ nếu e đặt hàng thì khi nào giao tới và có được giảm 1tr ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này không được ạ, do chuyển hàng mất từ 3-5 ngày nhưng anh cần nhận hàng trong ngày 15/4 mới được giảm giá ạ. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.102243,
      "id": "21765492",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể hướng dẫn mình cách cài appvn cho ip6 ko jaibreak dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là iPhone 6 bạn đang chạy iOS bao nhiêu vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}